聽日老細放假自己要返工揮手區

正

全世界都放假
電話都無個LA

想射撚左佢算